# Procès verbal du

## Ouverture

Proposé par Kerby Geffrard
Appuyé par Marc-André Tremblay

## Ordre du jour

Ouverture
Elections
Varia
Fermeture

Proposé par Kerby Geffrard
Appuyé par Marc-André Tremblay
Adopté à majorité

Amendement pour ajouter le vote du logo
Proposé par Maxime Roy
Appuyé par Marc-André Tremblay
Adopté à majorité

## Élections

Marc-André Tremblay propose de renvoyer Pierre-Luc Perron du poste de
Vice-Président aux Loisirs Appuyé par Florian Baumont Adopté à majorité

Proposition de voter pour les postes de VP loisirs, externe et secrétaire
exécutif

Les candidatures sont les suivantes :

VP Loisirs : Istvan Szalaï <br\>
VP Externe : Florian Baumont <br\>
Secrétaire : Laura Galita <br\>

Vote sur la candidature d'Istvan Szalaï au poste de Vice-Président aux Loisirs
Istvan propose
Appuyé par Simon Zéni

Élu à la majorité

Laura propose sa candidature
Appuyé par Marc-André Allard

Élu a l'unanimité

Florian propose sa candidature
Appuyé par Istvan Szalaï

Élu à l'unanimité

## Nouveau Logo

Proposition de Marc-André Tremblay: prendre le logo qui a eu le plus de votes en
ligne Appuyé par Florian Baumont

Proposition de mise en dépôt de Marc-André Tremblay
Appuyé par Florian Baumont
Adopté à l'unanimité

## Varia

État du budget fait par Marc-André Allard (initiation, hackfest, chèques en
suspend)

État du serveur, erreur et perte de toutes les données présentes

Discussion sur le North Sec

## Fermeture

Proposition : Maxime Roy
Appuyé par Kerby Geffrard
